林鄭：我曾受到人身攻擊和恐懼，但現在已重拾自信，沒有任何內疚

林鄭：「我曾經受到人身攻擊和恐懼，但我現在已經重捨自信，變回昔日的自己。也沒有感到任何內疚，What Wrong have I done？」

佢已經被制裁到痴Q咗線

there is no banking service

天堂個位就唔知, 銀行就一定冇

btw, 支付寶應該有

反社會人格

以為自己丁蟹？

佢拜緊果個係習帝吖

比習大大射住，乜自信都返晒嚟啦

反社會人格，人民愈反佢愈開心

佢都無屋企人
限聚人數應該1人

冷血, 無感情
講到明當日係鱷魚淚

好似希特拉講既野
幾時出本林鄭版「我的奮鬥」？

林奠：

昨天、今天、明天的我沒有極限

原來咁就已經好慘？

有被射盲眼嘅，有被的士撞到殘廢嘅.....都冇佢咁廢

777真係痴線㗎！！！

點解香港會出左個噤嘅人。
（非常懷疑佢到底係咪真係香港人！）

仲要做埋特首

物理上射住

屌你老母有內疚過嘅咩

我們的鬥爭只可能有兩種結果：要麼敵人踏着我們的屍體過去，要麼我們踏着敵人的屍體過去。

毒娥西痕？做咩最近日日出嚟告解？

人善人欺天不欺！